次次去街 都見到中年女人養既都係狗公

究竟佢地有咩居心？